陳同佳成日被pokeguide改圖，咁...

有冇人想將用reface改改佢